一人一句 聽完會完全打擊自己自信心嘅說話

我先：你只知道有啲人表面上好風光 但亦唔知道佢地背後都係順風順水

你係咪連登仔

「吓？你吖？」